# Структура квиза
quiz_data = [
    {
        'question': 'Случай, произошедший в прошлом, служащий примером для последующих действий в настоящем:',
        'options': ['Прецендент', 'Прецедент', 'Прицендент'],
        'correct_option': 1
    },
    {
        'question': 'Гибрид апельсина и помело:',
        'options': ['Грейпфрут', 'Грейпфрукт', 'Грейфрут', 'Грейфрукт'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Официальный документ:',
        'options': ['Бюлетень', 'Беллетень', 'Бюллетень'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'Согласие народа с властью:',
        'options': ['Легетимность', 'Лигетимность', 'Легитимность'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'Раскрывать содержимое:',
        'options': ['Интерпритировать', 'Интерпретировать', 'Интэрпретировать'],
        'correct_option': 1
    },
    {
        'question': 'Пристройка к дому с открытой площадкой:',
        'options': ['Терраса', 'Терасса', 'Террасса'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Диск, закрывающий отверстие на кухонной плите:',
        'options': ['Комфорка', 'Канфорка', 'Конфорка'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'Человек, который празднует свой день рождения:',
        'options': ['Именниник', 'Именинник', 'Имениник'],
        'correct_option': 1
    },
    {
        'question': 'Двенадцать минус один:',
        'options': ['Одинацать', 'Одинадцать', 'Одиннадцать'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'Устройство хранения энергии:',
        'options': ['Акуммулятор', 'Аккумулятор', 'Аккумулятр'],
        'correct_option': 1
    }
]